有冇係日本打工既巴絲？

見好多文章講到日本職場氣氛好恐怖 ，做Sales,酒店同鋪頭職員待遇會唔會有咩唔同？
有冇巴絲可以分享心得參考下
我廿頭唔想浪費青春錯過WH既機會 (留係香港淨係識畫畫既癈青
利申:打算今年10月申請WH，想做書店職員，sales之類

畫畫好勁？

零售餐廳嗰啲無咁恐怖嘅
嗰時成日同啲日本人背後屌九啲客
Pt其實無乜所謂，同香港一樣唔啱做咪走

你依家係咪仲係日本住緊？

返咗香港

嗰時返pt有幾份都係返一兩日就走
要求唔高，又有日文底，根本唔怕搵唔到工